有冇人識整捕獸器？

行山見到好多狗又吠又衝埋黎

佢衝過黎一定唔點睇路

想整番個保障自己

正常情況出街就唔洗整嘅

正常唔正常大家諗

尖刺落穴會唔會好玩d

尖刺地獄

大學近郊外 放捕獸器捉老鼠其實有冇犯法先？

千其唔好刺針

拿！我講捉老鼠同防止比山邊野狗咬咋

如果用捕獸器防老鼠同野狗犯法的話大家千其唔好用呀

要奉公犯法呀

可以參考

絆馬索